- L. de Narváez: _Canción del Emperador; Diferencias sobre Guardame las vacas_.
- J. Dowland: _Melancholy Galliard; My Lady Hunsdon’s Puffe_.
- Sanz: _Suite Española_.
- Campion: _Suite en re menor_.
- Weiss: _Fantasia en do menor; Tombeau sur la mort de Mur. Comte d’Logy_.
- J. S. Bach: _Suite N o 1 para cello (transcr. Yates)_.
- Purcell: _4 piezas_.
- Cimarosa: _Sonatas 1 y 3 (Bream)_.
- Scarlatti: _Sonatas L366 y L383 (Brouwer)_.
